張國榮(哥哥)拍戲都幾好睇，點解當年紅唔起？

除左外型 gay gay 地之外
拍戲都唔算差 點解當年會紅唔起？

因為基

你都on9
當年已經神枱
拉

因為未有機會染紅就已經過咗身
唔使好似麟伯咁一世恥辱

你話係就係？

當年社會都未接受到gay佬
佢紅唔起正常

如果而家呢個年代
應該夠屌打張振朗

因為個陣未有連登，冇人開post所以冇咩人討論佢

張國榮都叫紅唔起
我係唔係真心左
拉

電影方面，其1991年藉著出演《阿飛正傳》而成為第十屆香港電影金像獎影帝。1993年靠著電影《霸王別姬》揚名國際影壇，更獲得法國坎城影展最佳男主角的提名。1994年又因為《霸王別姬》而獲得日本影評人協會最佳男主角獎、第四屆中國電影表演藝術學會特別貢獻獎，《霸王別姬》這部電影亦獲得法國坎城影展金棕櫚大獎；奧斯卡金像獎最佳外語片提名以及金球獎最佳外語片獎；張國榮更成為首位主演電影而獲得奧斯卡金像獎最佳外語片提名的香港演員。同年，他因為《東邪西毒》獲得第1屆香港電影評論學會大獎最佳男主角[14]。1998年，張國榮成為首位擔任柏林國際電影節評審的亞洲男演員。[15]2004年，入選《大眾電影》評出的「中國電影史上最有影響力的十大男明星」。2005年，香港電影金像獎協會評選了「中國電影百年百部最佳華語片」，張國榮主演的電影有八部入選，作品數量居華人演員之首，[16]他亦被選為「中國電影一百年最喜愛的男演員」[17]；同年，他被中國電影表演藝術學會選為「中國電影百年百位優秀演員」之一。2010年被美國CNN選為「史上最偉大的25位亞洲演員」之一。[18]2011年，金馬獎評選影史百大經典華語電影，張國榮主演的電影有七部入選。
2009年，《辭海》收錄了張國榮此一詞條，這也是《辭海》收錄當代明星的首例。此外，《義大利百科全書》、法文百科全書《環球百科全書》、世界最權威的百科全書之一《大英百科全書》皆已收錄張國榮此一詞條。[20]

兒登仔覺得人哋唔紅就係紅唔起

你講反話咋？當年張國榮係仲紅過四大天王㗎！仲要紅到日本南韓都勁多fans架！

哥哥唔紅？

紅唔起都講得出口

你老豆就真係唔紅啦

假膠拉

你幾歲？

張振朗?咪撚玩 車尾燈都未見到啦

佢八十年代唱歌黎計同阿撚屌校長平分秋色 後尾佢同個撚屌都唔攞獎先有四大天王急速冒起 而佢電影有咁多代表作攞咁多獎 佢點會唔紅呀

Sor 愚人節黎講 我太過認真

當年八卦周刊唱佢死Gay佬
其實有份一同逼死佢
仲有叫哥哥拍異度空間跳樓嗰幕
根本引導緊哥哥跳樓
係人都知哥哥拍戲係會好投入個角色

戇鳩 佢在生嗰陣紅到仆街
調返轉依家個痰伯就真的染紅啦

拎哥哥嚟講笑，又block一個

雖然哥哥未必會怪你，但大把人會

起完底
原來樓主5毛，更加block得

張國榮唔紅唔通張振朗紅？